{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003344",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 광안리 누리 호텔"
    },
    "text": "グランドオープンして最高の施設と清潔な寝具、プレミアムルーム、バスルームバッド、全客室浴槽、ジェット待合室など様々な施設をご提供しています。 マイレージを貯めることができ、バレットパーキングサービスも利用できます。 先着順割引クーポンが提供され、最大1万ウォンの割引が可能です。 広安里海水浴場のすぐ前に位置し、ロビーでは軽食と最高級のコーヒーをご提供しております。 駐車スペースは十分に確保されています。 EVENTレビューを作成すると、退室時間が1時間延長されます(週末および連休期間は除く)。 広安里ヌリで提供されるとすぐに割引クーポンを確認してください。 釜山広域市の模範宿泊施設に選ばれました。 車で訪れるお客様に駐車案内事項をご案内します。 車のキーはフロントに預けて、車はやむを得ず移動する場合があります。 車でお越しの際は、1部屋あたり1台のみ駐車可能です。 海水浴場を利用する際(オンシーズン)、貸室使用は不可であり、シャワーが駐車場の隣のスペースに設置されています。 サイトの払い戻しポリシーが適用され、1日前および当日は払い戻しできません。 オンシーズンや特定日、祝日には料金が変わることがありますので、ヤノルジャ会員は特典を受けることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "広安里海水浴場のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "清潔な寝具、プレミアムルーム、バスルームバッド、全客室浴槽、ジェット待合室など様々な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "特典はありますか？",
            "answer": "マイレージを貯めることができ、バレットパーキングサービスも利用できます。先着順割引クーポンが提供され、最大1万ウォンの割引が可能です。"
        },
        {
            "question": "ロビーでは何を提供していますか？",
            "answer": "ロビーでは軽食と最高級のコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースは十分に確保されています。"
        },
        {
            "question": "イベントレビューを作成すると何がありますか？",
            "answer": "イベントレビューを作成すると、退室時間が1時間延長されます(週末および連休期間は除く)。"
        },
        {
            "question": "広安里ヌリで提供されるものはありますか？",
            "answer": "広安里ヌリで提供されるとすぐに割引クーポンを確認してください。"
        },
        {
            "question": "何を提供する模範宿泊施設に選ばれましたか？",
            "answer": "釜山広域市の模範宿泊施設に選ばれました。"
        },
        {
            "question": "駐車案内事項はありますか？",
            "answer": "車で訪れるお客様に駐車案内事項をご案内します。 車のキーはフロントに預けて、車はやむを得ず移動する場合があります。 車でお越しの際は、1部屋あたり1台のみ駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "海水浴場を利用する際、貸室使用は可能ですか？",
            "answer": "海水浴場を利用する際(オンシーズン)、貸室使用は不可であり、シャワーが駐車場の隣のスペースに設置されています。"
        },
        {
            "question": "払い戻しポリシーはありますか？",
            "answer": "サイトの払い戻しポリシーが適用され、1日前および当日は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変わることがありますので、ヤノルジャ会員は特典を受けることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 517
    }
}